「公共終生年老金計劃」呢個政府倫敦金咁大件事居然冇人提？東方華爾街劇情出現啦

東方華爾街入邊劇情出現啦，「明日基金」睇過大家都知咩事啦，依家現實政府自己玩埋圈錢，大陸老人冇錢就搵香港老人開刀，每年得個六七厘，仲要食埋本金，香港班癈老過唔到世啦，最後少少錢都要比港共呃埋 到時又要班後生養埋，正仆街政府

玩緊買你自己條命長唔長都唔得

無知真係好可怕

叫埋老人家攞自己錢賭自己條命長唔長？ 咩政府會咁開心同老人家玩啊

我最睇唔起你呢d人，拋一句出黎當自己乜都知，但係又唔講喎

而家鄰近地區好多債務問題

六至七厘有政府擔保都唔抵？
納稅人包底慘啲

明眼人都知咩事啦 樓價高就係用年輕人黎開刀，用成世買樓，依家連老人家嗰份都食埋 港共真愛香港人

十年先回本 學上邊巴打話，根本係賭長命，仲有你知唔知點解男性有六至七厘？女性得5.4至6.4厘？因為港共計過曬數，女人比較長命，根本另類倫敦金

政府版層壓式基金

仲要鎖死本金，十年回本 巴打形容得好啱

你啱
佢老味一百萬放十五年先收得105萬5千
可能要九十歲命先抵買

痴撚線
沒收埋老人嗰筆錢
我老母都話on99

啲愛國藍絲廢老仲唔拿拿聲支持政府

算係咁，早死可以攞返個本，遅死有賺
本身公務員長糧都係咁上下

政府自己講到明要30年先收足105萬 騙徙都講到明，咁要中伏都冇計

話好嗰班我建議你買，最後全副身家買，老人最怕病，到時所有錢放曬落去攞唔返，我睇下你地有病係咪用每個月嗰五六千黎醫

九十歲命都係得兩厘24

侓有，嚟個係14年後先有7%利息，唔係買嗰年有。個14年係完全冇利息，加埋通脹，姐係倒蝕。

65歲買100萬，79先收返，香港男人平均81.2歲死，16年一共115萬。女人87歲，22年一共156萬。

講緊係要呢十幾年冇大病，如果有病又成副身家買曬，一係用每月嗰五六千吊命，一係就等死

另外儲筆醫療基金囉

佢一出個厘數已經知有古惑啦，政府計曬數，班唔讀書癈老點同政府玩啊

留名 有無人過兩日分享下銷售情況

我覺得唔錯 不計資產申請長生津 加埋一個月六七千 慳慳地都夠駛